一層樓變十五層樓，就喺今日

曼聯奪冠有十五倍﹐真係傻閪都識買
而家啲年輕人日日係到怨呢樣怨果樣﹐政府俾哂機會你都唔識把握

你買咗幾多層？

1層樓變2000層樓

無可能啦
曼聯後上有前科

咁你買咗未？

1 層變9999層

不如買鏝幾時會輸好過啦

有無心水?

買利物浦有90層

差成22分點追呀

我買鏝 穩袋0.005層樓唔好

好難輸今季仲穩過拜狗

暫停受注

17倍啦,買15咁on9,一陣落完注睇定樓盤

做人見好就收啦